「裸男事件」成日話港女胸細 有冇絲反擊港男j短

咁個條友又真係好短既

應該剃毛

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題